6月打後申請既p牌會幾時甩P?

如題
唔想做P牌呀 連仔

落去投票！

投咗！

大約3 年過試用

光復香港之後

上年申請都未甩

繼續keep，唔好甩P
大量潛在三毛

留住個p牌 做紀念啦 香港人之光

光復香港個日就甩
仲諗甩p
快d去投票

睇吓自己甩未先

P牌又有乜好怕喎

下 點解唔去7 仔買連登甩P卡
20蚊都慳

贏左個日就會甩

六月後做會員既P牌仔表示絕對贊成保留P牌
以免連登被鬼帶風向

我都仲係p牌犬

我覺得好撚型

話唔想限制P牌會員用連登，但實際上好影響我用連登，尤其係冇得評分，好影響我喺連登ge參與度。我真係最少想正評/負評下來簡單表達意見，唔係個個都有心力寫野。寫完話唔定都比其他回應淹沒，對原po評分最少明顯D(雖然只是些微力量)。真好多po仲要係鼓勵人用評分來投票，支持就正評，唔支持負評，我唔知點參與投票。

90日我忍左你，至少可以話係打擊網路打手，但依家變相無期P牌

我要求對所有人放寬評分限制。就算退一萬步，我都最少要對已經夠90日ge但仲係所謂P牌ge放寬評分限制

我都想甩P

正負皮除咗你自己打飛機之外根本冇撚理過

新移民落到香港都話唔想等7年先有得投票

永遠P啦。
一早已經有大量P牌五毛。如果再有ＸＸ運動肯定比五毛帶到風向

Testing